<pipeline>
    <step>
        <title>Créer le Composant logId</title>
        <description>
            Dans votre application Todo-App, créez un nouveau composant PHP nommé logId.
            Ce composant devrait générer un identifiant unique pour chaque élément de la liste des tâches, par exemple, un numéro d'identification ou une clé alphanumérique.
        </description>
        <animation>loading-animation</animation>
    </step>
    
    <step>
        <title>Intégrer le Composant logId</title>
        <description>
            Incluez le composant logId dans la logique de génération de chaque élément de la liste des tâches.
            L'identifiant généré par le composant logId doit être associé à chaque tâche, de manière à ce que chaque tâche ait un identifiant unique.
        </description>
        <animation>loading-animation</animation>
    </step>

    <step>
        <title>Créer un Fichier .md de Documentation</title>
        <description>
            Créez un fichier .md (par exemple, logId-documentation.md) pour documenter les étapes d'implémentation du composant logId.
            Dans ce fichier .md, détaillez les étapes spécifiques pour l'ajout du composant logId aux éléments de la liste des tâches.
        </description>
        <animation>loading-animation</animation>
    </step>

    <step>
        <title>Documenter les Étapes</title>
        <description>
            Dans le fichier .md, documentez chaque étape de manière claire et concise.
            Utilisez des titres, des listes à puces et des exemples de code pour expliquer les étapes.
        </description>
        <animation>loading-animation</animation>
    </step>

    <step>
        <title>Ajouter un Lien dans pipeline.html</title>
        <description>
            Dans votre fichier pipeline.html, ajoutez un lien vers le fichier .md de documentation du composant logId.
            Créez un lien hypertexte vers le fichier .md pour que les développeurs puissent y accéder facilement depuis le pipeline de développement.
        </description>
        <animation>loading-animation</animation>
    </step>

    <step>
        <title>Test et Validation</title>
        <description>
            Assurez-vous de tester le composant logId pour vous assurer qu'il génère correctement des identifiants uniques.
            Validez que chaque tâche de la liste a un identifiant logId associé.
        </description>
        <animation>loading-animation</animation>
    </step>

    <step>
        <title>Mise en Production</title>
        <description>
            Une fois que le composant logId est testé et validé, assurez-vous de l'intégrer dans la version de production de votre application.
        </description>
        <animation>loading-animation</animation>
    </step>

    <step>
        <title>Mise à Jour de la Documentation</title>
        <description>
            Si des modifications sont apportées au composant logId ou à son fonctionnement, n'oubliez pas de mettre à jour la documentation dans le fichier .md.
        </description>
        <animation>loading-animation</animation>
    </step>
</pipeline>
